買車位應該揀停車場邊一d位最好？

如題

好泊、CCTV影得清楚嘅位

近電梯，樓梯，出口

#2同#3加埋

咁點車震